感受唔到另一半嘅喜悅

咁講下背景啦
我就玩開band嘅
metal blue jazz rock hip hop Lofi 都有聽開

然後女朋友成日send d佢覺得好好聽嘅流行曲
然後我真係完全感覺唔到有興趣
覺得d歌好無聊
我又唔想hea應我女朋友 「好好聽啊 幾好聽」之類

有冇咩方法可以學下聽流行曲
或者印賞下平靜嘅音樂

好想可以感受到另一半嘅喜悅啊

send 返這副圖給他
他就知道你真識貨

我感受到 送佢俾我

咩係流行曲

有冇例子

佢send過嚟的

我聽開的

超級正宗港女
辛苦啦師兄加油啊

send返幾首twins俾佢

其實又冇話聽咩等於港女嘅

只不過係作為一個有掂下音樂器嘅人
聽唔明佢係度爽咩對我嚟講幾痛苦嘅一件事嚟
而作為男朋友
我又好想盡力去了解佢嘅世界
所以先唔知點好姐

得閒借啲意俾多啲佢聽 特別係揀啲靚仔啲嘅主唱
慢慢導佢啦

男人同女人嘅靚好似有啲唔同🤔
不過可以一試嘅 thx😍

I was made for lovin u baby

感建分

我有同佢講啊
佢都未得閒覆我

留名睇你女朋友答你咩

我聽開KPOP男友聽開周杰倫
識佢之前我從來都唔聽華語歌
為咗融入佢世界我開始聽下周杰倫
想了解男友點解咁鍾意佢，視佢為偶像
有排每日都聽，點知又幾好聽，我仲識唱埋
不過主動接觸完都唔代表會愛上嗰類野
總有自己特定既偏好，放鬆啲啦你

佢話林家謙d歌
會有好平靜嘅感覺
然後轉音唔係hea過瀨過
會特登放輕
呢啲位聽到嘅時候會覺得好有感染力

而鍾意聽呢類歌嘅時候要喺一個好寧靜嘅環境
又或者兩邊都帶晒耳機先會覺得好聽

同埋歌詞做得好好
例如一人之景入面描述到一個人都可以過得好好，好開心
但係都有d傷痛喺入面嘅
聽一首歌可以聽到好多心情

對鍾意嘅人係會緊張啲㗎啦
其他人鍾意d咩同點解鍾意 I don’t give a fuck la

純粹想講 迫自己都無用 唔鍾意既只會越聽越反感

就係想揾吓有冇第啲嘅欣賞角度
因為可能大家聽歌嘅習慣唔同嘛

分手啦 都唔夾

唔洗咁勉強既

Lofi正喎
想識樓豬

唔鐘意咪直接講 唔洗扮既 聽歌姐
同埋就算玩音樂都可以接受程度大啲既
我另一半夾band 同讀 music 既 佢一樣有鐘意既類型 但都會咩都聽
唔好聽咪直接講無興趣
有時佢講到首歌有咩唔好 仲覺得佢好型

K 歌

養大左胃口，無架啦

化個Krauser妝
中間額頭寫個屌字
跟住拎支拎支鼓棍了佢個閪

永遠做緊功課嘅女仔

我冇扮鍾意啊
我都有聽都有講有咩唔好
我冇講到姐
唔等於冇嘅

好想化一次死妝

音樂家咩
討論到咁

一秒十個姦字

我都想做音樂家

流行曲淨係諗起佢

笑死
好頭d嘅感覺

Fuck fuck Fuck fuck Fuck fuck Fuck fuck

宇宙人:
funk

pop
rock
jazz
抒情
快歌/慢歌
disco
電音

indie

例子：兩人舞/大志若魚/那你呢/想把你拍成一部電影/往前/ Hey

indie係一種曲風嚟㗎咩
諗咗好耐

問題已解決
歡迎大家推介自己鍾意嘅音樂比其他人欣賞

你竟然以為呢個字係講緊一種曲風
你都係聽返metal rock算啦
金屬呀屌你個閪

唔係啊
成日問人
你聽開咩genre啊？
佢答我indie
我就黑人問號？_？

分析得好好

正啊女朋友肯咁比心機去解譯
不過我覺得佢live要用假音上高音嘅時候
聲帶控制都唔會太穩定

另外佢首下一位前度
verse嘅拍子捉得好怪
「沒有滄桑」個桑同埋
「若覺得第一位最愉快」個快嘅轉音勁似用autotone

個人覺得佢live仲好聽 可以去youtube search佢同serrini嘅live

喂大佬 你呢d好少事
咪發到咁大啦

不如分手喇既然係咁

我聽咗studio live都覺得okay啊幾好聽

對我嚟講係大事嘛

唔得喎我女朋友太得意啦